突然再見，別再見

你最近還好嗎？

最近近乎沒露臉 你有新對象嗎

真想帶你見見我剛識到的她

我想聽你意見 這算是病吧

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

試圖再努力愛 也顯得不自在

不懂得如何談戀愛